{
  "Goyerv - Email support": "Goyerv-電子郵件支持",
  "Email Support": "電子郵件支持",
  "Check mark": "檢查標記",
  "Ticket submitted": "提交的票證",
  "Email address": "電子郵件地址",
  "Email": "電子郵件",
  "Invalid email address": "無效的電子郵件地址",
  "Describe your issue": "描述您的問題",
  "What is the problem?": "問題是什麼？",
  "Invalid input": "無效的輸入",
  "Submit": "提交",
  "Please note: ensure that the form you have just filled dose not contain personal or sensitive details like your credit card information, home address, passwords etc.\\nExpect a response from us within one business day or less.": "請注意：確保您剛剛填充的劑量的表格不包含個人或敏感的細節，例如您的信用卡信息，家庭地址，密碼等。",
  "We were unable to access your device's gallery": "我們無法訪問您的設備畫廊",
  "Goyerv - Support - Search": "Goyerv-支持 - 搜索",
  "Search": "搜索",
  "Field cannot be empty": "字段不能為空",
  "Goyerv Support - Download Goyerv": "Goyerv支持 - 下載Goyerv",
  "Download Goyerv": "下載Goyerv",
  "Free and powered by open source. Crowdsourcing deliveries and logistics.": "免費和由開源提供動力。眾包交付和物流。",
  "Download\\n": "下載\\n",
  "Download (iOS)\\n": "下載（ios）\\n",
  "Download (MacOS)\\n": "下載（MacOS）\\n",
  "Analytics": "分析",
  "Becoming a runner": "成為跑步者",
  "How do I stop becoming a runner?": "我如何停止成為跑步者？",
  "Filters": "過濾器",
  "How do I verify my identity?": "如何驗證我的身份？",
  "How do I delete my post?": "如何刪除我的帖子？",
  "How do I schedule a post?": "我該如何安排帖子？",
  "How do I create a post?": "如何創建帖子？",
  "How do I scan qr-codes?": "如何掃描QR編碼？",
  "How do I counter a request?": "我如何應對請求？",
  "How do I make a request?": "如何提出請求？",
  "Terminating request": "終止請求",
  "How do I delete my account?": "如何刪除我的帳戶？",
  "How do I delete a saved bank account?": "如何刪除保存的銀行帳戶？",
  "How do I delete a saved card?": "如何刪除保存的卡？",
  "How do I change my email address?": "如何更改我的電子郵件地址？",
  "How do I change my name?": "我如何更改我的名字？",
  "How do I change my phone number?": "如何更改電話號碼？",
  "Set transaction pin": "設置交易引腳",
  "Web indexing": "Web索引",
  "Two-factor authentication": "兩因素身份驗證",
  "How do I make deposits into my account?": "如何將存款存入我的帳戶？",
  "How do I make withdrawals from my account?": "如何從我的帳戶中提取？",
  "What do the locks on my account mean?": "我帳戶上的鎖是什麼意思？",
  "How do I make transfers?": "我如何進行轉移？",
  "Wallet balance": "錢包平衡",
  "Goyerv - Support": "Goyerv-支持",
  "Goyerv Support": "Goyerv支持",
  "Find answers, explore topics, and connect with the Goyerv team.": "查找答案，探索主題，並與Goyerv團隊聯繫。",
  "Top Articles": "頂級文章",
  "How do I create a post?\\n": "我如何創建帖子？ \\n",
  "How do I scan QR-Codes?\\n": "我如何掃描QR編碼？ \\n",
  "How do I make a request?\\n": "我如何提出請求？ \\n",
  "How do I make withdrawals?\\n": "我如何提款？ \\n",
  "Set transaction pin\\n": "設置事務引腳\\n",
  "Stay Updated": "保持更新",
  "Get the latest releases of the Goyerv app for all of your devices on all platforms.\\n\\n": "獲取所有平台上所有設備的Goyerv應用程序的最新版本。 \\n \\n",
  "Download": "下載",
  "Contact support": "聯繫支持",
  "Join the community": "加入社區",
  "Goyerv Support - Analytics": "Goyerv支持 - 分析",
  "Feature: ": "功能：",
  "Share": "共享",
  "Analytics is your personal performance dashboard, built to help runners measure progress over time—whether it's daily, over the past five days, six months, a year, or year-to-date. It tracks your successful and unsuccessful requests, completed deliveries, and earnings growth at a glance.\\n\\nA request is deemed unsuccessful if Goyerv had to automatically terminate it.": "分析是您的個人性能儀表板，旨在幫助跑步者衡量隨著時間的推移的進度 - 無論是每天，在過去的五天，六個月，一年或逐年。它跟踪您的成功和不成功的請求，完成的交貨和收益增長。",
  "Was this helpful?": "這有幫助嗎？",
  "Helpful": "有幫助的",
  "Not Helpful": "無用",
  "Related Articles": "相關文章",
  "Becoming a runner\\n\\n": "成為跑步者\\n \\n",
  "How do I stop becoming a runner?\\n\\n": "我如何停止成為跑步者？ \\n \\n",
  "Filters?\\n\\n": "過濾器？ \\n \\n",
  "How do I verify my identity?\\n\\n": "我如何驗證我的身份？ \\n \\n",
  "How do I delete my post?\\n\\n\\n": "如何刪除我的帖子？ \\n \\n \\n",
  "Goyerv Support - Becoming A Runner": "Goyerv支持 - 成為跑步者",
  "Becoming A Runner": "成為跑步者",
  "Convert": "轉換",
  "To become a runner on Goyerv, you’ll need to submit a valid form of identification—this can be your driver’s license, national ID card, or international passport. Once submitted, we’ll run a background check tailored to your country and in line with our internal review process.\\n\\nApproval typically takes 2 to 7 business days, and we’ll notify you once your application has been reviewed. Every runner is part of the trust we’re building, so we take this process seriously for everyone’s safety.": "要成為Goyerv的跑步者，您需要提交有效的身份證形式 - 這可以是您的駕駛執照，國家身份證或國際護照。提交後，我們將對您的國家 /地區進行量身定制的背景調查。 \\n \\napproval通常需要2到7個工作日，一旦審查了您的申請，我們會通知您。每個跑步者都是我們正在建立的信任的一部分，因此我們為每個人的安全認真對待這一過程。",
  "Filters\\n\\n": "過濾器\\n \\n",
  "How do I delete my post?\\n\\n": "如何刪除我的帖子？ \\n \\n",
  "How do I schedule a post?\\n\\n\\n": "我如何安排帖子？ \\n \\n \\n",
  "Goyerv Support - How Do I Stop Becoming A Runner?": "Goyerv支持 - 如何停止成為跑步者？",
  "How Do I Stop Becoming A Runner?": "我如何停止成為跑步者？",
  "If you decide to stop running on Goyerv, you can simply do that in the ": "如果您決定停止在Goyerv上跑步，則可以在",
  "Conversion screen": "中執行此操作。轉換屏幕",
  ".\\n\\nYour past requests, earnings, and stats will remain intact. They’re part of your record and won’t be deleted, even if you’re no longer active as a runner. You can always turn Runner Mode back on whenever you’re ready to get back in motion.": "。它們是您記錄的一部分，即使您不再活躍於跑步者，也不會被刪除。每當您準備好恢復運動時，您總是可以重新打開跑步模式。",
  "How do I schedule a post?\\n\\n": "我該如何安排帖子？ \\n \\n",
  "How do I create a post?\\n\\n": "如何創建帖子？ \\n \\n",
  "Goyerv Support - Filters": "Goyerv支持 - 過濾器",
  "Filter": "過濾器",
  "The filters you have toggled on or off directly shape what you see in your runner post feed. Goyerv’s filtering system is designed to surface the most relevant posts based on your preferences, and it’s broken down into three main categories: Location, Run Category, and Medium of Transportation.\\n\\nUnder Location, the filters work by priority. The Local filter has the highest priority—when it’s on, you’ll first see posts from runners who share your exact address or are in close proximity. With Intrastate, posts from runners within the same state appear next. Intranational shows posts from anywhere within your country, while Intracontinental expands your view to runners located anywhere on your continent. Finally, International opens up your feed to posts from runners around the globe.\\n\\nThe second category, Run Category, allows you to choose the type of requests you’re interested in. Turning on Delivery will show posts from runners focused on local deliveries, while Shipping reveals posts from runners handling longer-distance or more logistics-heavy shipping requests.\\n\\nThe third category is Medium of Transportation, which refers to how runners intend to complete their tasks. You can filter posts based on whether the runner is traveling by foot—ideal for shorter distances—or using a bike, scooter, car, bus (public transport), train, or airplane. These filters work alongside your other selections to fine-tune your feed to match your preferences.": "您打開或關閉的過濾器直接塑造了您在跑步者郵局中看到的內容。 Goyerv的過濾系統旨在根據您的喜好層面最相關的帖子，並將其分為三個主要類別：位置，運行類別和運輸媒介。 \\n \\nunder位置，過濾器優先級。本地過濾器的優先級最高 - 當它上映時，您將首先看到分享您確切地址或緊鄰的跑步者的帖子。隨著內在狀態，接下來會出現來自同一狀態的跑步者的職位。國內表演來自您所在國家內部任何地方的帖子，而室內的帖子將您的視野擴展到了大陸上任何地方的跑步者。最後，國際公司向全球跑步者的帖子打開您的供稿。 \\n \\n第二類，跑步類別，您可以選擇您感興趣的請求類型。打開交付將顯示跑步者的帖子，而跑步者的帖子專注於本地交貨，而運輸卻揭示了跑步者的跑步者的帖子，而跑步者的較長距離或更多的物流請求的運行方式是屬於運輸方式。任務。您可以根據跑步者是步行行駛（較短距離的理想）或使用自行車，踏板車，汽車，公共汽車（公共交通），火車或飛機來過濾帖子。這些過濾器與您的其他選擇一起使用，以微調供稿，以符合您的喜好。",
  "How do I scan QR-Codes?\\n\\n\\n": "我如何掃描QR代碼？ \\n \\n \\n",
  "Goyerv Support - How Do I Verify My Identity?": "Goyerv支持 - 如何驗證我的身份？",
  "How Do I Verify My Identity?": "如何驗證我的身份？",
  "Identity Verification": "身份驗證",
  "Identity verification on Goyerv is structured into three levels. Each level unlocks greater transaction capabilities and helps us keep the platform safe and secure for everyone.\\n\\nYou’ll be guided through the process, with each level requiring its own set of verification steps—starting with a government-issued ID, and progressing to additional documentation as needed.\\n\\nEvery level comes with its own verification requirements. This system is designed not just to build trust, but to ensure Goyerv isn't used for fraudulent activities like money laundering. The more verified your account, the more flexibility you’ll have when sending, receiving, or fulfilling requests.": "Goyerv上的身份驗證分為三個級別。每個級別都可以解鎖更大的交易功能，並幫助我們確保平台為每個人提供安全安全。該系統不僅是為了建立信任，還旨在確保Goyerv不用於洗錢等欺詐活動。您的帳戶的驗證越多，發送，接收或履行請求時，您將擁有的靈活性就越多。",
  "How do I scan QR-Codes?\\n\\n": "我如何掃描QR編碼？ \\n \\n",
  "How do I counter a request?\\n\\n\\n": "我如何應對請求？ \\n \\n \\n",
  "Goyerv Support - How Do I Delete My Post?": "Goyerv支持 - 如何刪除我的帖子？",
  "How Do I Delete My Post?": "如何刪除我的貼文？",
  "Post": "郵政",
  "To delete a post, tap the menu icon on the post and select \"Delete.\" This action permanently removes the post from your profile and feed.\\n\\nPlease note that posts cannot be edited after they have been shared. We recommend reviewing all details carefully before posting to avoid any errors.\\n\\nOnce a post has expired, it will remain visible on your profile for reference, but you will no longer be able to accept new requests from it.": "若要刪除帖子，請點擊帖子上的選單圖標，然後選擇「刪除」。此操作會將該貼文從您的個人資料和動態中永久移除。 \n\\n請注意，貼文分享後將無法編輯。我們建議您在發布前仔細檢查所有詳細信息，以避免任何錯誤。 \n\\n貼文過期後，它將保留在您的個人資料中以供參考，但您將無法再接受來自該貼文的新請求。",
  "How do I counter a request?\\n\\n": "我該如何反駁請求？\\n\\n",
  "How do I make a request?\\n\\n\\n": "我該如何提出請求？\\n\\n\\n",
  "Goyerv Support - How Do I Schedule A Post?": "Goyerv 支援 - 如何安排貼文？",
  "How Do I Schedule A Post?": "如何安排貼文？",
  "Goyerv lets you plan ahead by scheduling posts for locations you intend to be at in the future—even if you’re not there just yet. This feature is perfect for runners who want to start receiving requests before they arrive at their destination.\\n\\nTo schedule a post, simply tap the ": "Goyerv 讓您提前規劃未來目的地的路線，即使您尚未到達目的地。此功能非常適合希望在到達目的地之前就開始接收請求的跑步者。 \n\\n要安排路線，只需輕點 ",
  "“Schedule this post” ": "“安排此帖子” ",
  "button right below the Create Post screen. Once set, Goyerv will display your post along with a note that you’re not currently at the location, but you’re expected to be there when the timer runs out.\\n\\nEach scheduled post has two countdowns: the first counts down to when your post becomes live, and the second counts down to when it expires. Once the post is live, requests can roll in. When the post expires, it disappears from view and you’ll no longer be visible for new requests tied to that location.\\n\\nIt’s a simple way to stay ahead and make every stop count—whether you’re already on the move or just gearing up.": "按鈕位於「建立貼文」畫面下方。設定完成後，Goyerv 將顯示您的帖子，並提示您目前不在該位置，但預計在計時器耗盡時到達。 \n\\n每個預定貼文都有兩個倒數計時：第一個倒數到您的貼文上線，第二個倒數到貼文過期。貼文上線後，請求就會陸續到來。帖子過期後，它將從視圖中消失，您將不再出現在與該位置相關的新請求中。 \n\\n無論您是已經在路上還是剛剛做好準備，這都是一種保持領先並充分利用每一站的簡單方法。",
  "How do I make a request?\\n\\n": "如何提出請求？ \\n \\n",
  "Terminating a request\\n\\n": "終止請求\\n \\n",
  "Goyerv Support - How Do I Create A Post?": "Goyerv支持 - 如何創建帖子？",
  "How Do I Create A Post?": "如何創建帖子？",
  "Posts on Goyerv fall into two categories: ": "Goyerv上的帖子分為兩類：",
  "Delivery ": "交貨",
  "and ": "和",
  "Shipping": "運輸",
  ". To switch between them, simply ": "。要在它們之間切換，只需",
  "toggle the switch ": "切換開關",
  "on the ": "在",
  "left-hand ": "左手",
  "side of the Create Post screen.\\n\\nIn a ": "創建後屏幕的側面。 \\n \\nin a",
  "Delivery post": "送貨職位",
  ", you can only share one location—your current one. It’s ideal for quick errands or nearby deliveries.\\n\\n": "，您只能共享一個位置 - 您當前的位置。這是快速差事或附近交貨的理想選擇。 \\n \\n",
  "Shipping posts ": "運輸職位",
  "are designed for longer or multi-stop trips. You must share at least two locations: where you are now and where you’re headed. You can add up to four in total—the first is your starting point, the next two are any planned stops, and the last is your final destination.\\n\\nOnce your details are set, just hit “Post,” and your location will go live for others to see and send you requests while you're active.": "專為更長或多停的旅行而設計。您必須至少共享兩個地點：您現在的位置和前進的位置。您總共可以添加多達四個 - 第一個是您的起點，接下來的兩個是任何計劃中的停靠點，最後一個是您的最終目的地。 \\n \\nonce您的詳細信息已設置，只需點擊“ post”，您的位置將上線以供其他人查看並在活動時向您發送請求。",
  "How do I delete my account?\\n\\n": "如何刪除我的帳戶？ \\n \\n",
  "Goyerv Support - How Do I Scan QR Codes?": "Goyerv支持 - 如何掃描QR碼？",
  "How Do I Scan QR Codes?": "如何掃描QR碼？",
  "QR Scanner": "QR掃描儀",
  "\n                      When a runner accepts a request on Goyerv, a unique QR code is automatically generated and sent to the user who made the request. This QR code should be printed and securely attached to the parcel before it is handed over.\\n\\nThe QR code functions like a shipping label. It contains essential details such as the parcel’s weight, destination, request ID, and other relevant information the runner needs to fulfill the request accurately.\\n\\nFor security reasons, only three parties can scan the QR code: the runner who accepted the request, the user who created the request, and Goyerv. This ensures that parcel data remains protected and accessible only to those directly involved in the transaction.": "當跑步者在Goyerv上接受請求時，將自動生成唯一的QR碼並將其發送給提出該請求的用戶。該QR碼應在將包裹移交給包裹之前打印並牢固地附加到包裹上。它包含基本細節，例如包裹的重量，目的地，請求ID和其他相關信息，跑步者需要準確地滿足請求。 \\n \\n \\n \\n \\n \\n for安全原因，只有三方可以掃描QR碼：接受請求的跑步者，創建了請求的用戶和Goyerv。這樣可以確保包裹數據保持保護，並且僅適用於直接參與交易的數據。",
  "How do I delete a saved bank account?\\n\\n": "如何刪除保存的銀行帳戶？ \\n \\n",
  "Goyerv Support - How Do I Counter A Request?": "Goyerv支持 - 如何應對請求？",
  "How Do I Counter A Request?": "我如何應對請求？",
  "Requests": "請求",
  "As a runner, if a request doesn’t align with your preferences or capacity, you can submit a counter-offer. Simply tap the ": "作為跑步者，如果請求與您的偏好或容量不符，則可以提交反擊。只需點擊",
  "Counter": "計數器",
  " button on the request card to get started.\\n\\nYou’ll be able to adjust key terms including the payment amount, the duration set by the customer, and the compensation fund. There’s also space to include a short reason for your counter, helping the customer understand your proposed changes.\\n\\nOnce submitted, the customer can review your counter and choose to accept, reject, or respond with further adjustments. Runners cannot counter a request and then accept it. Your counter offer always has to be the last before the user can accept or decline a request.\\n\\n\\n": "請求卡上的按鈕要開始。還有空間可以包括您的櫃檯的簡短理由，幫助客戶了解您提出的更改。 \\n \\nonce提交，客戶可以審查您的櫃檯並選擇接受，拒絕或做出進一步調整。跑步者無法應對請求，然後接受。您的櫃檯報價始終是用戶接受或拒絕請求之前的最後一個。 \\n \\n \\n",
  "How do I delete a saved card?\\n\\n": "如何刪除保存卡？ \\n \\n",
  "Goyerv Support - How Do I Make A Request?": "Goyerv支持 - 如何提出請求？",
  "How Do I Make A Request?": "如何提出請求？",
  "To make a request on Goyerv, simply tap the paper plane icon on any active post. This will take you to the request screen where you can provide all the necessary details for the runner.\\n\\nYou’ll need to specify what you’re asking the runner to do, the amount you’re offering for the request, and the duration within which you expect it to be completed. If it’s a shipping run, you can also include the weight of the item.\\n\\nYou may upload images to help clarify the request for the runner. Additionally, there is an option to include a ": "要在Goyerv上提出請求，只需在任何活動帖子上點擊紙機圖標即可。這將帶您進入請求屏幕，您可以為跑步者提供所有必要的詳細信息。如果是運輸運行，您還可以包括物品的重量。 \\n \\n yyou可以上傳圖像以幫助澄清跑步者的請求。此外，還有一個選項可以包括",
  "Compensation Fund": "補償基金",
  "—this is an amount you want the runner to have available in their locked balance. It cannot be withdrawn until the run is completed, acting as a form of assurance and support for time-sensitive or higher-value requests.\\n\\nOnce all the details are filled in, simply submit your request and wait for the runner’s confirmation.": "- 這是您希望跑步者以其鎖定餘額提供的數量。在運行完成之前，它不能撤回，作為對時間敏感或高價值請求的保證和支持的一種形式。 \\n \\nonce所有詳細信息都填寫了，只需提交您的請求並等待跑步者的確認。",
  "How do I change my email address?\\n\\n": "我如何更改我的電子郵件地址？ \\n \\n",
  "Goyerv Support - Terminating A Request": "Goyerv支持 - 終止請求",
  "Terminating A Request": "終止請求",
  "You may choose to terminate an ongoing request at any time if you change your mind. However, if you do this after 30% of the specified duration has passed, Goyerv will automatically release any set ": "如果您改變主意，您可以選擇隨時終止正在進行的請求。但是，如果您在指定持續時間的30％之後執行此操作，則Goyerv將自動發布任何集合",
  " to the runner before the request is officially terminated. In this case, your remaining funds will be refunded.\\n\\nGoyerv may also terminate a request automatically when the time you set for its completion runs out. If this happens, any funds associated with the request—including the Compensation Fund, if applicable—will be refunded in full.\\n\\nWe encourage users to monitor their requests closely and communicate clearly with runners to minimize the need for early terminations.": "在正式終止請求之前，向跑步者致敬。在這種情況下，您的剩餘資金將被退還。 \\n \\ngoyerv還可以在設置完成的時間用完時自動終止請求。如果發生這種情況，則與請求相關的任何資金（包括薪酬基金（如果適用））將全額退款。 \\n \\nwe鼓勵用戶密切監視其請求，並與跑步者清晰地進行溝通，以最大程度地減少早期終止的需求。",
  "How do I change my name?\\n\\n": "我如何更改我的名字？ \\n \\n",
  "Goyerv Support - How Do I Delete My Account?": "Goyerv支持 - 如何刪除我的帳戶？",
  "How Do I Delete My Account?": "如何刪除我的帳戶？",
  "Settings": "設置",
  "To permanently delete your account, follow the steps below. Note that this action will not be successful if you have any pending requests, locks, or money left in your wallet. Be sure to resolve these issues before proceeding.\\n\\n": "要永久刪除您的帳戶，請按照以下步驟操作。請注意，如果您在錢包中留下了任何未決的請求，鎖或金錢，則此操作將不會成功。在繼續之前，請確保解決這些問題。 \\n \\n",
  "    1.\tGo to ": "1。轉到",
  "Settings\\n\\n": "設置\\n \\n",
  "    2.\tTap": "2。點擊",
  "Account\\n\\n": "帳戶\\n \\n",
  "    3.\tSelect ": "3。選擇",
  "Delete Account\\n\\n": "刪除帳戶\\n \\n",
  "    4.\tEnsure all pending requests, locks, and wallet balances are cleared before confirming deletion.\\n\\n\\n": "4。確保在確認刪除之前清除所有待處理的請求，鎖和錢包餘額。 \\n \\n \\n",
  "How do I change my phone number?\\n\\n": "我如何更改我的電話號碼？ \\n \\n",
  "Goyerv Support - How Do I Delete A Saved Bank Account?": "Goyerv支持 - 如何刪除保存的銀行帳戶？",
  "How Do I Delete A Saved Bank Account?": "如何刪除保存的銀行帳戶？",
  "Easily manage your linked bank accounts by removing any you no longer use.\\n\\n": "通過刪除您不再使用的任何內容來輕鬆管理您的鏈接銀行帳戶。 \\n \\n",
  "Wallet\\n\\n": "錢包\\n \\n",
  "Saved Bank Accounts\\n\\n": "保存的銀行帳戶\\n \\n",
  "    4.\t4.\tTap the  ": "4。4。點擊",
  "Delete ": "刪除",
  "button on the account you want to remove": "您要刪除的帳戶上的按鈕",
  "Set transaction pin\\n\\n": "設置事務引腳\\n \\n",
  "Goyerv Support - How Do I Delete A Saved Card?": "Goyerv支持 - 如何刪除保存的卡？",
  "How Do I Delete A Saved Card?": "如何刪除保存的卡？",
  "Remove any linked debit or credit cards you no longer want saved.\\n\\n": "刪除您不再要保存的任何鏈接借記卡或信用卡。 \\n \\n",
  "Saved Cards\\n\\n": "保存的卡\\n \\n",
  "    4.\tTap the  ": "4。點擊",
  "button on the card you wish to remove\\n\\n\\n": "您希望刪除卡上的按鈕\\n \\n \\n",
  "Web indexing\\n\\n": "Web索引\\n \\n",
  "Goyerv Support - How Do I Change My Email Address?": "Goyerv支持 - 如何更改電子郵件地址？",
  "How Do I Change My Email Address?": "如何更改我的電子郵件地址？",
  "Keep your contact info up to date by editing your email from your profile settings.\\n\\n": "通過從個人資料設置編輯電子郵件來保持您的聯繫信息的最新信息。 \\n \\n",
  "Profile\\n\\n": "配置文件\\n \\n",
  "    4.\tUpdate your email address and save changes\\n\\n\\n": "4。更新您的電子郵件地址並保存更改\\n \\n \\n",
  "Two-Factor authentication\\n\\n": "兩因素身份驗證\\n \\n",
  "Goyerv Support - How Do I Change My Name?": "Goyerv支持 - 如何更改我的名字？",
  "How Do I Change My Name?": "我如何更改我的名字？",
  "You can update your name anytime from your profile settings.\\n\\n": "您可以隨時通過個人資料設置更新您的名字。 \\n \\n",
  "    4.\tEdit your name and save changes": "4。編輯您的姓名並保存更改",
  "How do I make deposits into my account?\\n\\n": "我如何將存款存入我的帳戶？ \\n \\n",
  "Goyerv Support - How Do I Change My Phone Number?": "Goyerv支持 - 如何更改我的電話號碼？",
  "How Do I Change My Phone Number?": "如何更改電話號碼？",
  "You can update your phone number directly from your profile settings.\\n\\n": "您可以直接從個人資料設置更新您的電話號碼。 \\n \\n",
  "Security\\n\\n": "安全\\n \\n",
  "Password\\n\\n": "密碼\\n \\n",
  "    4.\tEnter your current password, then choose a new one and save changes\\n\\n\\n": "4。輸入當前密碼，然後選擇一個新密碼，然後保存更改\\n \\n \\n",
  "How do I make withdrawals from my account?\\n\\n": "如何從我的帳戶中提取？ \\n \\n",
  "Goyerv Support - Set Transaction Pin": "Goyerv支持 - 設置事務引腳",
  "Set Transaction Pin": "設置交易引腳",
  "Secure all wallet activity including transfers, deposits, and withdrawals with a custom Pin.\\n\\n": "保護所有錢包活動，包括帶有定制別針的轉移，沉積和取款。 \\n \\n",
  "Set Transaction Pin ": "設置交易引腳",
  "and create your code": "並創建您的代碼",
  "What do the locks on my account mean?\\n\\n": "我帳戶上的鎖是什麼意思？ \\n \\n",
  "Goyerv Support - Web Indexing": "Goyerv支持 - 網絡索引",
  "Web Indexing": "Web索引",
  "Control whether your profile appears on search engines like Google.\\n\\n": "控制您的個人資料是否出現在Google等搜索引擎上。 \\n \\n",
  "Privacy\\n\\n": "隱私\\n \\n",
  "    3.\tToggle ": "3。切換",
  "Web Indexing ": "Web索引",
  "on or off": "打開或關閉",
  "How do i make transfers on Goyerv?\\n\\n": "How do i make transfers on Goyerv?\\n\\n",
  "Goyerv Support - Two-Factor Authentication": "Goyerv Support - Two-Factor Authentication",
  "Two-Factor Authentication": "Two-Factor Authentication",
  "Add an extra layer of security to your account by enabling 2FA.\\n\\n": "Add an extra layer of security to your account by enabling 2FA.\\n\\n",
  "Two-Factor Authentication ": "Two-Factor Authentication ",
  "and follow the prompts\\n\\n\\n": "and follow the prompts\\n\\n\\n",
  "Wallet balance\\n\\n": "Wallet balance\\n\\n",
  "Goyerv Support - How Do I Make Deposits Into My Account?": "Goyerv Support - How Do I Make Deposits Into My Account?",
  "How Do I Make Deposits Into My Account?": "How Do I Make Deposits Into My Account?",
  "Wallet": "Wallet",
  "To send funds to another user:\\n\\n": "將資金發送給另一個用戶：\\n \\n",
  "Deposit\\n\\n": "存入\\n \\n",
  "    3.\tEnter the amount": "3。輸入金額",
  "    4.\tClick  ": "4。單擊",
  "You’ll be redirected to Stripe’s secure checkout to complete the deposit process.\\n\\n\\n": "您將重定向到Stripe的安全結帳以完成存款過程。 \\n \\n \\n",
  "Analytics\\n\\n": "分析\\n \\n",
  "Goyerv Support - How Do I Make Withdrawals From My Account?": "Goyerv支持 - 如何從我的帳戶中提取？",
  "How Do I Make Withdrawals From My Account?": "如何從我的帳戶中提取？",
  "To withdraw funds from your Goyerv wallet:\\n\\n": "從您的Goyerv Wallet提取資金：\\n \\n",
  "Withdraw\\n\\n": "提取\\n \\n",
  "    3.\tEnter the amount and your bank details": "3。輸入金額和您的銀行詳細信息",
  "Withdrawals may take some time depending on your country. Note that this feature isn't available in all regions yet, but we're working hard to roll it out everywhere.\\n\\n\\n": "取款可能會花費一些時間取決於您的國家。請注意，此功能在所有區域都不可用，但是我們正在努力將其推出。 \\n \\n \\n",
  "Goyerv Support - What Do The Locks On My Account Mean?": "Goyerv支持 - 我帳戶上的鎖是什麼意思？",
  "What Do The Locks On My Account Mean?": "我帳戶上的鎖是什麼意思？",
  "Locks are funds temporarily held from your available balance when a customer places a logistics request. This amount, set by the customer, acts as a form of security and can’t be withdrawn until the request is successfully completed.": "當客戶提出物流請求時，鎖是從您可用餘額暫時持有的資金。該金額由客戶設定，是一種安全形式，直到該請求成功完成之前才能撤回。",
  "How do I stop becoming a runner\\n\\n": "我如何停止成為跑步者\\n \\n",
  "Goyerv Support - How Do I Make Transfers On Goyerv?": "Goyerv支持 - 如何在Goyerv上進行轉移？",
  "How Do I Make Transfers On Goyerv?": "如何在Goyerv上進行轉移？",
  "Transfer\\n\\n": "轉移\\n \\n",
  "A 20% transfer fee will be deducted before the funds are paid out. Transfers to users in a different country from yours are not allowed to help prevent money laundering.": "在支付資金之前，將扣除20％的轉讓費。不允許向與您的不同國家 /地區的用戶進行轉移，以防止洗錢。",
  "Goyerv Support - Wallet Balance": "Goyerv支持 - 錢包餘額",
  "Wallet Balance": "錢包平衡",
  "Your Goyerv wallet has two sections: Available and Pending balance. Funds you deposit go straight into your Available balance, which you can withdraw from at any time. Payments from requests you choose to accept first land in your Pending balance and remain there until the customer releases them as paid. Like a mini escrow. Once released, they move into your Available balance.\\n\\n\\n": "您的Goyerv Wallet有兩個部分：可用和待定的餘額。您存入的資金直接進入您的可用餘額，您可以隨時退出。您選擇從待定餘額中接受第一土地的請求付款，並留在那裡，直到客戶將其釋放為付費。像迷你託管。發布後，他們進入您的可用餘額。 \\n \\n \\n",
  "How do i verify my identity?\\n\\n": "我如何驗證我的身份？ \\n \\n",
  "Support": "支持",
  "Goyerv logo": "Goyerv徽標",
  "Facebook logo": "Facebook徽標",
  "X logo": "X徽標",
  "Instagram logo": "Instagram徽標",
  "Threads logo": "線程徽標",
  "YouTube logo": "YouTube徽標",
  "LinkedIn logo": "LinkedIn徽標",
  "Goyerv": "Goyerv",
  "Ltd. All rights reserved": "Ltd.保留所有權利",
  "Globe(Language) icon": "地球（語言）圖標",
  "Language": "語言",
  "Terms": "術語",
  "Privacy": "隱私",
  "Community": "社區",
  "Bulletin": "公告",
  "Careers": "職業",
  "Resources": "資源",
  "Developers": "開發人員",
  "About": "關於"
}